admin請將時事台罵戰post搬去政事台

thanks

推

我可能睇錯未來撚啊廢。未必係泛民打手

admin thanks

push

ban 左關狗同五毛啦, 成班阻住哂

LIHKG @ Android

叫過一次關愛座唔好再炒中資股就俾佢話我係五毛

LIHKG @ Android

千其唔好畀DSE畢業既關愛座Hunter上到位

威猛的巨龍祇係一隻敗走的臭蟲

睇見成日扮毒派班關愛鳩五毛team今晚扮去抗爭，我真係笑撚左出黎。

LIHKG @ Android

想問呢兩日有冇見過五毛狙擊手（柒渣）？？？

LIHKG @ Android

已經報左警，班大學生唔想冇晒前途，今晚就唔好出黎搞港獨集會

LIHKG @ Android

成班港獨狗唔出聲，係咪準備衝擊？

LIHKG @ Android

撐戴耀廷集會，淨係睇連登cc台，以為自己穿越咗平行時空

LIHKG @ Android

睇見d小學雞話金仔去見習大，我真係笑撚左出黎。

LIHKG @ Android

覺唔覺越來越多政棍，9upper都借我未來撚報告博上位呀？

LIHKG @ Android

開定先，今日奶共派取兩席，奶共狗多謝各五毛狗連月來日日24小時推貼叫人投白票。

LIHKG @ Android

睇見依家連登仔狂打侵侵飛機，我笑撚左出黎。

LIHKG @ Android

奶共傻西元秋有無抽100毛呀？屌你老母你班共狗真係垃撚圾呀。

LIHKG @ Android

震驚！鐵塊放入磁圈，竟然會出現...

LIHKG @ Android

牙祖透過某渠道向我傳話，佢話想我的未來人報告8係鳩登發表，大家點睇?

LIHKG @ Android

子華神話今次係最後一次 棟篤笑，點算好呀？

LIHKG @ Android

6合彩又無人中，下期會累積1.6億。

LIHKG @ Android

反對填海嘅人，有幾多住喺填海地上面

LIHKG @ Android